突發奇想：如果可以，寧願瘤換樓，難頂

人到中年30歲，銀行先得個50, 雖然月入都有40K, 但個個都黎問攞債，家用/稅/MPF/保險/卡數 ... 最後只剩幾千，公屋居屋 等到陽痿都未抽到，如果可以買重保險，萬一最好可以"瘤換樓" 就咩都唔洗煩，因為有父蔭就談生活，我宜架連 生存 都覺得無咩意思 ... 請問有巴絲 也曾有同我差不多的想法嗎？

30歲就話自己中年你緊係死得啦

危疾致富大法

人生黃金時間最多到55左右，你估個個李超人，打工咋，55打後仲有選擇權嗎？一個浪要你收皮就收皮啦，30仲唔中年？45就最後十年，有錯？